北區撚享受幾日寧靜

幾日後又落返地獄

幾時都話 年初一二三嘅香港係最寧靜無乜蝗污染

上水應該好好行

市區仲有極多蝗 油尖旺 銅鑼灣好多
新界果堆反而唔見晒

大陸地方係咁架喇 唔滿意就返香港住

當香港係家鄉，咩事

我前幾年試過初一去屯門市中心, 冇晒蝗

港豬真係抵死架，有人光復上水佢地就鬧暴力傷及無辜
好啦，依家成個北區垃圾崗咁都冇人幫佢地架啦，唔好再問本土派去左邊啦